求以前一隻好耐嘅flash game

以前小學雞成日都玩，有反派同埋自己控制嘅角色，角色（一堆）有法師、補師、弓箭手、騎士、天使之類，地圖得一個，每個角色移動格數，以及攻擊距離都隨職業有唔同，玩法都係鬥快打死晒對面啲NPC。

好似成個flash game都係全英，都係喺個啲咩亞洲最大線上遊戲個度搵出嚟

類似依家奇想之戰個玩法。

有無巴打知邊隻

幫美女止癢

係唔係 對面個阿伯補師 有得遠補 自己果邊條金髮女就補得一格 又補唔到自己？

自己呢邊有藍色衫日本刀佬
有弓箭手 騎士 好勁但慢嘅火巫師 有打多格嘅長矛佬但打人地法師扣零血

得番金髮女果陣會變身

DNA

玩過,但唔記得咩GAME

線上遊戲地帶應該有

係！

玩過咁多次 得一次係補血女無扣過血 自己一方無死過人咁贏 仲拖到補滿血先贏

試下先

最近先玩完
個名叫tactics core
唔知係咪樓主想搵個隻

係啊

Asia dog 策略 頭十五版

十幾年無玩
原來呢個原來唔係長矛佬 係魔法師
打對面條女扣零

成一土走曬佬點打 我要睇條女變身

個名叫 "暗黑破壞神"

真係會變

對面個法師好好J

Yes ar

比想像中易玩
等睇金髮女變身

一下一隻
不過得返佢嬴都冇唔同

有咩game好似呢隻咁